中國淨係一年兩個黃金周都放14日假 放12日勞工假嘅香港人命仲賤啲？

我有冇誤會左啲乜
乜依家香港打工仔命仲賤過支那？

佢哋法定假期係各3日，淨低果2日係掉前/後嘅weekend ，即係放完十一，佢哋要連踩14日㗎

不過鄰國冇聖誕復活呢啲西方節日假期，記得計計埋埋差唔多？
不過連假我估中國多啲
有錯請指正

中國仲話搞4天工作過添
如果連埋香港一齊搞 好現實 我支持中共管治

多謝你嘅解釋